美國買樓咁平？？

d 5毛又話美國買樓貴？？？

睇城市啦
你去SF NY貴到仆街

點貴都唔會好似香港咁貴

樓主傻鳩黎？

有幾貴

屌你老母香港 元朗天水圍都幾球野 得個300尺都唔知有冇

70萬美元

大過晒香港幾千萬

移民 移民

我睇緊SF
要一球至球半美金
每年仲要交地稅
買入價既1%

幾大先香港1千萬都好細

交地稅唔係買入價，係市價(n%，不同state唔一樣)。

3房9xx
仲要好舊下
當然係平過HK
但唔係平好多

老婆家姐住係SF廿幾三十年
佢話買入價1%
叫我遲d先買
唔係地稅都比窮你

求其search下美國2線城市既豪宅：

$67萬美金咁上下喇

我住係LA 最近睇緊樓
House 既話700k up (冇yard)
Townhouse 既話600k up
3Bedroom 2.5 Bath
地税一年1.27%左右

近期好多鬼走左去Oregon同Texas
果面仲平

可以wfh果堆勁多人搬左黎vegas

美國啲小鎮細城市啲屋就平
但係如果你講大城市三藩市紐約嗰啲
買入樓價可能低過香港
但係每年啲地稅貴到傻
每個月差唔多要比成一萬港紙出去
就算你供完層樓呢筆錢一路都要比

Utah,Colorado, North Carolina, Arizona, Florida, Texas
呢d州份都幾正

咁可能每個state唔同，Texas係計市價，所以唔少退休人士搬去郊區，因為downtown樓價升地稅會比多左。

因為要留返啲錢買鎗保護自己！

地稅係市鎮政府用嚟運作學校、警察、消防、倒垃圾等等
香港冇地稅
但好啲嘅學校又大把洗費
倒垃圾要交錢
又要捱高地價樓價
其實計落差唔多（但外國買到獨立屋）

平就平過香港既樓, 但美國啲樓原材料係木材, 一有天災就連渣都冇！

要俾地稅 夾埋可能係香港租到樓